一群經濟日報集團員工致香港人公開信

致香港人

作為經濟日報集團員工，我們絕不接受石鏡泉先生於7月22日所發出的道歉聲明，並強烈反對石鏡泉先生再於經濟日報集團旗下平台發布任何文章，以免影響員工士氣。

對於石鏡泉先生於7月20日所發表的「藤條教仔論」，香港人定必追究到底。

一群經濟日報集團員工

光復香港
時代革命

政府立即回應五大訴求

Push

push

Pushhhhh

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

pus

哇 我隻眼係咪出左事

推

好正氣！我都唔想再睇到佢既文。支持!

石鏡泉不代表我

你地都出左嚟 我地都唔會再講以前嘅事
好多謝你嘅支持

自己香港自己救，共勉之